未有電腦嗰陣毒撚嘅生活係點過？

未有電腦嗰陣有無毒撚

冇人知

playboy